有冇人覺得自己好悶

唔識r吹

講太野太有深度啲人又唔明 覺得我串佢
講太低B又會俾人笑
講公事就好無謂
講人壞話就唔洗預我
講事時又冇人有興趣

做返自己囉

我

俾人串口吃

投其所好囉